今個星期要再行動

今日之後，成個社會嘅關注返返黎
除咗打好聽日嘅文宣戰
亦要諗吓今個星期嘅行動
而今日金鐘宣言要搵林鄭
就要狙擊林鄭
上禮賓就最好
危險係危險
所以依家要交返俾和理非一段時期
最好持埋3位烈士嘅代表物件
前排拎住咁上去搵佢
之後再因應局勢走向決定未來行動！

今個星期內，上禮賓，搵林鄭！

推

Yes

推呀

和理非 禮賓
下一round就
諗起都得人驚

push